今晚10點 齊齊去劉國勳辦事處慶祝！

多謝欣盛選民踢走北區交通破壞王/689隻狗/田家柄之恥
歡迎自備酒水慶祝賣國勳落選！

辦事處地址： 雍盛苑雍華閣地下

real?

佢成功爭取加開277x 喎

正經野先：
1. 6pm全港營救Poly
2. 星期日大遊行
3. 登記做功能組別選民
4. 組織工會+黃色經濟商會

無埋立法會議席，又無人會讓個名單比佢選，玩完

Tkpss校友加欣盛選區今晚見

其實林淑菁可唔可靠
見佢都好似hea底
最衰冇本土派

未定啩

搵個hea嘅好過搵個建制

所以含淚射票
今朝見撚到佢笑笑口
真係想屌9佢
佢地新同盟係呢場運動做撚過咩
食人血票 先有5千幾

屌你老母

住同選區師奶仔慢慢升級轉職
應該hea極有個譜, 至少真係熟悉自己社區

佢為689站台呀屌

270a 270b 長期脫班有冇解決過？雍盛超市/酒樓 佢走左幾多次數而家自開到？仲未計佢支持警察！

唔撚通個啊姑解決到咩
不個佢係5舊屎
劉蟈 係100舊屎

你啱,今次旨在踢走佢

林啊姑 食正運動人血票
冇運動 佢唔會選到

10點真唔真！！

btw你癲到改埋名

真呀

咁事實係有啲場運動發生左
你唯有接受現實
我旨在踢左保皇黨

所以有句講得好啱
唔係想泛民贏, 只係要建制輸

今晚想去 好唔好戴口罩
使唔使買金銀衣紙出去？
驚陣間雍盛苑破處食tg

放下tg都好, 我個雙親話粉嶺好太平
同埋黑警黎因住唔夠街坊玩, 出面華明大量手足

會唔會變流肛華有局長或司長做

睇吓 林啊姑 會唔會出黎定龜縮

呢區佢同潘考汶 抵輸
但陳惠達同菁都未必做得好

姚銘都係衰係建制黨派
希望後生仔張浚偉做得更好

算啦
劉國勳輸左 你好心噏呀藍屍？

點嫁係咪出

出呀！唔會好似你個user name咁

記憶確認︰未發生612，林師奶都好似已經有搞街站？

有咩玩先 剩係鳩叫?

開香檳？

可以呀

其他區咁多靚女出選
我就要含淚投票

same here

仲有姚銘啊

不要說了

講地區服務佢係好 但今次志在踢走保皇黨

琴晚有人開咗香檳

今晚再開

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

我好心噏係俾撚咗泛民而唔係前線手足或者本土
運動期間毫無貢獻 我係投咗俾林啊姑
但我條氣唔撚順

你覺得投咗泛民 你就係黃屍？
睇吓泛民07年點解輸哂俾建制
搞到北區俾人強姦10幾年
有本土一定支持先
你係咪新香港人呀？
傻9

唔好自己人打自己人啦 我都含淚投個阿嬸 但一步一步黎 起碼踢走左隻建制狗先

香檳已備

推

係佢on9先
事實我冇講錯
你睇劉蟈 之前係邊個當選
泛民 一定要係唔係都屌定先
容咩易4年後又係劉蟈
林啊姑 唔係想理大的人 就係救到

佢讀過咁多間咩？
又mkm又甲寅又田家炳？🤣🤣🤣

係囉 究竟佢讀過幾多間中學

讀過3間中學

劉國勳話先後讀過3間中學，沈運華係佢保良局馬錦明中學嘅師弟；鄭世亮就係佢預科時讀田家炳中學嘅師弟。佢話讀書時唔識沈運華，其後都有傾吓偈，得知沈自動當選村長後，都有打畀對方祝賀，交換吓想法，仲話遲啲要同對方食飯。

至於鄭世亮，劉國勳話對方中學時曾幫佢助選同陪佢點票，佢透露鄭世亮嘅爸爸係村長，所以亦有鼓勵鄭世亮試吓參選，好高興鄭世亮一選就成功。劉國勳笑言北區嘅中學都幾多人從政，又話北區區議會嘅同事、工聯會嘅黃宏滔同曾勁聰，則係佢初中時就讀東華三院甲寅年總理中學嘅師兄弟。

咁搭277X搵佢囉

可靠過劉國勳

3性家奴呀

間間都返去拉票 話自己係舊生

呃D學生哥學生妹幫佢做義工 又扮FD ADD晒人地FB

呢層 我知
個林啊姑 選舉表現弱勢
我係驚07年 建制區選會再現
03年泛民唔9做區會工作
俾建制入閘

去緊 唔好呃我

10點？

堅？

堅呀！ 買埋香檳

正 十點見啦喂

搞手只求打個和

大家開開心心玩返夜

大家咁早到

樓下已經見到你地

正式宣佈1126黎明行動 三罷再開

好熱鬧

黎緊

會唔會有live

好撚多人

笑死

撻著有

播壽歌

有冇相？

蛋糕都有埋手足幾有心

大家都好有紀律, 對勳仔送出至誠嘅祝福

冇諗過咁多人咁熱鬧 一呼百應願榮光歸香港

拉 屌你老母

中年先黎雙失，睇黎宜家奶緊林鄭個閪求佢俾一官半職佢。

多謝大家嘅熱烈恭賀我落選 你地既心意 勳仔我收到喇 ！
Btw 就快失業大家有冇好工介紹
利申：過去10幾年做開奴才

劉國勳之前係劉德昌呀嘛戇鳩
我住左喺北區20鳩幾年啦
你就係支那廢老新香港人
林阿姑啱啱選左 都未做
你點知佢咩都唔做呀？你咩撚嘢邏輯嚟？睇個樣就知佢做唔到嘢？
的確 有得比我揀 我都唔撚想揀林阿姑
但冇呀嘛 我咪唯有含淚投票囉
個決定係好政治架 我係冇睇佢啲政績
咁佢都未撚做過 你又要假定人地唔撚得
喺度以貌取人
咁宜家係要踢走保皇黨呀嘛你明唔明呀廢老藍屍
宜家你咁講姐係點呀？扮黃嚟屌鳩我？
一睇就知你投左劉國勳啦
宜家唔忿氣就攻擊呀姑
你又知人地唔係想救理大啲人
咁個個當選都去左理大咩戇鳩
你又唔撚去理大救人？

奶媽御用牛油狗
錢就無, 但有地方住, 會食飽飽, 有得玩, 活動一下

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

人地都未撚做你就驚定先
咁你個人生都好撚辛苦
睇嘢咁撚灰
你如果驚生cancer呀 係咪要入院做定化療呀？
你唔比4年後我哋啲區有政治素人入閘競選？
如果你咁驚 4年後你出嚟選下 同佢兩個爭
或者鼓勵啲做到嘢嘅街坊參選
正正就係因為今屆冇街坊參選 得返劉國勳同林阿姑所以你先得佢兩個揀呀碌柒
你睇下人地啲區啦 張政皓嗰啲 有得比我揀我都選佢
咁我哋啲區係冇啲種人出嚟嘛
你用下個廢腦啦 咁係咪為左唔投林阿姑我就要送票比劉國勳呀？

其實有立過下林師奶張文宣 政綱比勳仔我details得多

老實講 大家今次都係睇立場唔係睇政綱黎投 林師奶呢幾年做唔到野 勳仔我下屆一定捲土重來

你話呢啲人係咪為屌而屌
佢咁不滿林阿姑 我估佢一係冇投 一係投劉國勳
唔明佢屌乜
我鳩唔撚知林阿姑廢咩
咁都係嗰句 人不可以貌相
佢話阿姑選舉工程做得差 咁你唔諗下民賤聯大撚把錢大撚把人？
係咪阿姑廢我就要放棄唔投或者投劉國勳？
佢喺度擔心阿姑選完會好似劉德昌咁冇左影
佢同阿姑好熟？知阿姑係無腳雀仔？
人地未做你睇佢個樣就知佢係唔做嘢 咩邏輯？
未試過又話唔得 同啲藍屍一撚樣
未爭取就知唔得咁香港人啲5個月搞咁多嘢為乜？
如果阿姑4年後真係冇鳩都冇做 自然會有人用選票懲罰佢
如果佢擔心因為咁會令劉國勳再選 咁佢係咪應該自己出嚟選？

劉國勳冇咗區議員，是否已經選唔到超區?

劉德昌係咪貪污

你都on9 咁既時勢 一個區多人參選想民主派俾人界票？
你睇撚吓本土有兩個就係咁俾建制入閘
我就係生過cancer 死裹逃生 先即該做定身體檢查
等到下一次再生 甚至未期先再搞就太遲啦
你係咪cancer上咗腦呀 講埋d on9野
監察泛民不嬲時該 都要做
泛民更係百屌成材
冇人屌 佢地會做野？
又等4年 袋住先呀？到時又有幾人犧牲？
點解唔係呢一刻做定野先？俾d壓力泛民？

我都廢時同你啲種on9講
以為自己好撚醒
你屌泛民你咪落去阿姑辦事處都屌囉67傻9
你喺連登屌有鳩用咩廢柴
我宜家就喺連登屌撚緊你呀垃圾
睇你都係死廢中嚟架啦
又廢又腦殘
睇下你自己寫緊乜撚嘢啦戇撚柒鳩